有無人等緊4000央救命，但仲未有？

蚊